所有手足注意風向！想香港抗爭者俾支共拎去同antifa比咪行動囉屌

今日全世界睇住香港
邊邊郁手邊邊係暴徒
忍一晚手贏一條戰線

推上去俾現場手足睇，無事先係世界冠軍

推

推唔郁喇，幫幫手啦

忍手,我要畫面夠靚,好似咁

所有手足注意風向！想香港抗爭者俾支共拎去同antifa比咪行動囉

個鬼佬講得幾好，解釋晒antifa同香港人有咩唔同

今日畫面靚又點
對家唔識攞舊片出嚟講咩？
你要知道支共最鐘意寫fake news

fake news同事實得小粉紅先唔識分
要對比作出黎既新聞，歪曲事實比假野更傷